一人n個連登同高登之間既差異

如題

冇

連登低質d

其實高登好笑啲

連登 成日有人講Kpop 好煩

連登多d 5p字 小學雞